點解陳健民 Youtube 咁少人睇？

話晒佢都係大學教授，因為場運動坐監連教席都辭埋，而家拍 YouTube 得幾千 subscription，每條片得咁幾千 view，我覺得都好慘

好奇問下大家點解，係咪因為以前行過入中聯辦所以大家都歸類佢做左膠？

但我又覺得好多左膠一路走來都有改變既，無以前咁左膠，雖則大家未必認同互相一啲睇法做法，路線不盡相同，但都係坐埋一條船，起碼當支持下個黃 Youtuber

只係覺得一個教授坐完出來做 Youtube 得咁少 view 有啲可惜，有感而發。

因為我根本唔知原來佢有個channel

咁發揮下香港人撐蘋果既精神入去訂閱下個 channel 當支持下

(利申：有時聽佢講野令我諗起以前返大學聽 Lecture，雖然係無沈旭輝教授講野咁快板，但都係有質素既野，希望多啲人聽下)